當日勇武攻立法會和理非覺得無用但都支持,最後都成功咗.到今日和理非想攻立法會35+,可唔可以繼續和勇不分

可唔可以唔好諗咁多
一齊做左先

勇武已發出不反對通知書

和理非加油
兄弟爬山

謝

其實立會嘅意義唔係單純嘅35+

選咗啲人入去但佢入去一味等俾人抬走都係冇用
舊錢最實際

仲記得個段女仔嘅聲帶

街頭、議會、國際三線缺一不可
大家各自努力 各有各做 不互相指責

根本唔關勇唔勇武事
識好多前線都支持
唔洗流血又可能大炒到佢老母嘅機會有幾多個？
係啲19白熱化(白票熱狗臭化)企高地喺到屌
屌東屌西又唔撚買軍火武裝革命

Pish

剩係睇住建制班撚樣落選已經夠心涼